右邊腰近肋骨位突然扯住扯住痛

但我又明顯拉親 到底發生咩事

rip

無明顯拉親

睇太多tvb

我果個位都紅左一撻 痕左一段時間
都唔知發生咩事

做完運動肌肉痛囉

我訓覺時痛 做咩運動

腎者之石

爆肺

比鬼摸？快啲揾神父驅鬼